有冇人用過Logitech PRO mouse?

見到佢做緊bundle promotion, 想知呢隻mouse抵唔抵屌
玩開fps

好輕，又用羅記最新sensor

好用？

幾啱手細既人用，我手細覺得好用

要買上Amazon買啦 4舊水都唔使
香港要5百幾

又5美運費仲要係水貨
咁睇黎個bundle price抵過amazon

無撚敵